# Задание к модулю Exception Handling #

###Задание 1###
Напишите консольное приложение, которое выводит на экран первый из введенных символов каждой строки ввода. Опишите корректное поведение приложения, если пользователь ввел пустую строку.
###Задание 2###
Напишите библиотеку классов, которая содержит метод преобразования строки в целое число. Использовать стандартные методы int.Parse() и int.TryParse() запрещено. Предусмотрите корректную обработку ошибок.
